［笑話一則］聶德權：普及社區檢測參與人數達設立目標

普及社區檢測計劃推行最後一天，公務員事務局長聶德權在本台節目表示，截至昨晚8時，有171.9萬名市民已經接受採樣；昨日有5.3萬人採樣，當中3.4萬人並無預約登記。他表示，連同今日已經預約的萬幾人，參與數字已達到計劃的目標，了解到社區感染情況。

聶德權說，計劃的陽性比例反映，現時疫情已經到「水尾」，不過未「斷尾」，而且確診個案遍及社區不同層面，即是社區有廣泛傳播鏈，加上昨日新增確診個案數字略為回升，繼續有感染源頭不明個案，令人關注疫情會否反彈

原文網址：

又話冇目標既？

唔係500萬咩？

就係無目標, 完左先可以話完成目標, 港共最鐘意搬龍門

百幾萬次嘅data去了解7百幾萬人口嘅data
仲話達標
港共啲人真係垃圾到似學位都係呃返嚟

根本全靠香港人自己防疫

關你港乜事

幾百萬人去驗
從來無見過檢驗站有人排隊
利害了 我的港

唔洗約都驗得

夾硬拖多成個禮拜篤數都係得咁少

上次屈撚埋之前驗落果啲數都淨係篤到三百萬人次 執柒咗佢啦 免費都無人驗呀

食物及衞生局局長陳肇始預計，新型肺炎全民檢測計劃會有大約500萬人參與，至於計劃細節及流程，仍有待與兩地專家敲定。

陳: AM I a 粥~ to you?!?!